認真問 唔見咗身分證應該點做…

洗唔洗去差館報失…？
定直接去補領就得架喇？

用得哥兩三年就要換

你咁都問得出 唔應該俾你攞成人身份證

報失 之後再book入境處補領身份證
其實你google報失身份證大把野出...咁資料性既野唔洗出post比你笑你弱智

比人

你肯定樓主係用成人身份證 ？

Kwok C*** L*** 為左100$送張身分證比我

呢張？

喊住同媽咪講得啦

應該上連登問，樓主你做岩左

7日內去中聯辦搞
7日後無得搞 會當你放棄香港居民身份
俾差佬查到無身份證即時送返深圳

應該google

我直接去入境處補領
咁就370啦屌佢老母

哥你老母咩 字都唔撚識打 睇你都係有撚排先換成人身分證嗰啲嚟

你無去報失？我糾結緊有無依個必要…

我就係諗緊需唔需要去報失…
唔可以直接補領？

我電子報案咋

冇身分證 即係非法入境 快啲坐船走

哥你老母閪咩 屌你老母 抵你唔見身分證

認真，去赤柱落馬州沙頭角果 d 警署少人啲
會快 d 幫到你

有人問係佢弱智
有人答係你弱智

我唔係笑佢個問題弱智 我係話佢去錯地方發問
你咁都理解唔到 睇黎你都係弱智

你報失左 等幾日先去bool時間補領 睇下有無人真係好心執到交佢差館咪可以慳返幾百蚊加兩日時間囉....

直接去入境處補啦，籌都唔洗拎，直接同窗口職員講唔見身分證

And 帶護照

48小時內去死亡登記處補領，逾期補領會遣返內地